醫委會通過鄧惠瓊方案 3年有限度註冊後免實習

醫委會經過超過5小時討論，投票通過接納由港大教授鄧惠瓊提出的方案，要求海外專科醫生通過執業試，並完成至少3年有限度註冊工作，可以豁免實習期。

有醫委會委員表示，32名委員全部出席今日會議。據了解，會上通過以「明票」及淘汰制方式表決方案，至於上次會議被否決的4個方案，會上沒有討論。

想問下
免實習期 係咪都要喺公院度繼續做多幾年？

主要係cut 左實習期 , 有經驗既海外專科醫生可以直接係指定機構做3年野幫輕下，3年後可留可走

而家衛生署都好似俾
屌
最缺人係公立醫院
叫佢地嚟幫手 on call 先啦唔該

講到人地好想返黎做咁